青衣疑現水龍捲 「水龍」穿過汀九橋【有片】

有無汀九車cam睇

咁鬼廢，汀九都打唔過就叫自己水龍捲

難得一見

青馬天地連一線

必有大事
出事架嘛

我腳踏七色彩雲劈撚死哂啲妖孽

萬丈大佛面向西

西呀 !

青馬天地連一線，萬丈大佛面向西，
風和日麗旱天雷，愛你變成害死你。

出黎啦 水捲俠
登 登登登 登登登登登登登 登登登

如果係支那起。。變意大利

明報呢度有沙灘 同 cam 片

有冇卷埋d鯊魚